創科生活基金 450萬 八段錦app

成功利益輸送

北角街坊福利會，好 hi-tech 嘅組織

蘋果唔係唔做野呀下

450 萬寫隻八段錦app

cls最撚廢但差唔多最貴

八段錦APP 已經大把
YOUTUBE都有大把
仲要做埋D無聊野

連登仔叫做毒果，話人地專做假新聞，就算無乜反蝗報剩，連登仔都想佢執笠~
所以唔好旨意佢LA

仲廢過大學啲FYP Project

咁既垃圾app要做三年, 圍返差唔多每個月有十皮
unun腳就=IT一年人工
香港真係偷呃拐騙先搵到食

幾時有得下載個app

咁都批

係咪擺d片落個app
咁就幾百萬
我外判俾大陸仔 10萬搞掂啦

我係議員既話
到時會開住個app屌7個台灣狗

利益輸送輸到咁，楊局長要出黎講下呢個野點樣創新法喎

政府成日搞埋d無人下載app

審計都吊過幾次

450萬，重以為係啲偉大發明/發現
點知係個八段錦app

好想睇下 400 幾萬嘅 APP 係點勁法

可能可以即時拍低你個動作再分析打得好唔好邊到要改呢

ICAC早已名存實亡

係咪搵大明星拍片教

一兩皮請條友寫app,淨袋四球幾

唔係陳易希點發達

本身HKU都已經有個APP,
申請時咩都唔洗睇唔洗check就可以批

check你係咪紅底囉

就係因為check過，見到係北角街坊福利會，即批，仲要批大份d添

點樣申請
我有freelance app 經驗

基金的申請資格
合資格申請機構包括：

接受社會福利署資助的非政府機構。相關資料請瀏覽此連結

《防止賄賂條例》（第 201 章）第 2 條界定的公共機構。政府政策局／部門、行政會議及立法會除外。相關資料請瀏覽 第 201 章之附表1

專業團體

工商組織

上述機構應為根據《公司條例》（第622章）或前《公司條例》（第 32 章）註冊成立的公司；或根據任何條例在香港成立的法定公司。其他不屬上述類別的機構，則只在特殊情況下才會獲考慮。

垃圾政府

開個一人公司先

算把啦你，唔好嘥果幾千

你唔係紅底政府唔會比錢你

認陳易希做契哥

人工智能

創科局出現就係縑基建太慢 又要成本

直接寫呢D垃圾APP過數夠晒效率

屌佢老味

屌係無用
審計無權

咁嘅垃圾都cap到4球幾嘢funding

駁唔到，連登仔反蘋果仲癲過班5毛

跟著就輪到科學園同數碼港做嘢
呢批project就藉此入去租office，再嚟申請IT專材
一條龍服務

之前我都話過：
500億有400(話就話200幾億，但實會超支，同埋仲有好多裝修嘢未講)去咗起樓做工程
淨返100裡面有50去咗顧問研究諮詢，舐共機構同班高官膠層人工
再淨返50去用各種名義搞funding，但係分5年玩
即係每年先有10億比你分，但係10億又會有一半去咗行政費用
即係每年得返5億比你班人爭
比你班人拎到筆錢分分鐘只係夠用最低工資請班𡃁仔做嘢

好啦，𠵱家淨番嘅錢原來仲要先用嚟請專材

快過起呢樣起果樣好多...

呢個post 竟然唔上熱門，冇人睇

已經麻目咗

起高鐵燒800億都要十年時間

用創科呢個概念極速幫你過500億返大陸

推

香港人齊齊埋單

電話號碼 2722 5311

搵到呢間公司

正常寫呢D APPS要幾錢?
有無人知?

低B GAME幾千蚊

播片app咋 萬零蚊搞定啦
其他幾百萬請大明星拍片掛

點計都係六位數搞得掂嘅事

最多咪10萬8萬

點解會批成450萬?

剩低啲錢 人地拎黎做生活費咋

連登起壇都少過呢個數啦

頭先係APP STORE SEARCH八段錦 嘩D APP好長輩圖FEEL

個 project 要成三年時間

要寫個咩 apps 要用三年

如果唔係點坤成450萬

可能請王家衛拍片呢

假設搵埋人拍片剪片
一定唔洗10萬

利申：搵過人做類似野

呢單野仲仆街

香港政府email 系統正式移交深圳集中處理

果一千億預左咁用架啦
唔係呢度班紅登工作人員點出糧

屌你老母

好失望
竟然咁少討論
推上報可以俾記者查下

唔好咁天真以為阿豬阿狗去申請都拎到,仲要咁多
呢D政府基金已經俾創業圈D人屌左好多年
你無connection可以慳番

駛撚人拍咩，link去YouTube咪得囉

可能寫多左個0 點知班柒頭又批左

所有問題禍根都來自共產黨及其走狗港共政權

只有從政治上解決呢個根源 香港先有救

做閪咩佢 放軟曬d 報導啦

如果真係播下片，或者比你整埋3d動畫，廿萬內一定有隻合格有餘既作品
仲要八段錦唔會話加減動作，寫好出街，政府睇完收貨就完
幾個月後無人dl無人知隻app有冇事，main都唔洗

報蘋果Icac 啦，屌拿星納稅人既錢咁來用

隻隻app都幾球，19創科局on99,唔怪得庫房拎500億出來

可能真係請明星拍片,做宣傳咁

支港政府無論從工程,IT,教育,醫療

無所不用其極向支共利益輸送換取垃圾大陸質素既野

60萬外判
390萬淨袋

500億寫到萬零個APP咋 要好好珍惜

屌佢老母吹撚到AI都搬埋出黎

這就是香港科研

推上蘋果

on撚9
所以話IT一定係做狗
不過做中共既狗就好富貴

到時睇下隻app點AI法

殊
炒個app 出黎改個名
只要係星之子就會批

ICAC

多餘

ICAC向行政長官負責.

大家估下創科局條柒頭局長會點樣臭串法

推推

PUSH 求跟進

舊年全世界都講WANNA CRY
條柒頭凸個頭出黎話得佢識解

創科局D顧問

呢個app又係關陳易希事？

星之子係創科局諮詢委員 佢應該有份批

無樣對"創新"有貢獻 整埋一埋"行政"apps利益輸送

聽講話搵倉井空拍

大家講到寫app咁易, 我想整個好似toreba既網上夾公仔game應該預幾錢budget

可能只係一個 youtube viewer.... 自動search 八段錦

屌

冇人理

呢d app唔洗錢搵ive仔當project做都得啦

創科局諮詢委員呢班友係咪on9

查一查果間Animoca Brands
原來係澳洲上市公司，響數碼港好大個Office
呢d咁嘅嘢洗唔洗搵間咁大嘅外國公司搞呀

屌你老味閪
成個創科局就係用嚟bump錢俾呢啲垃圾組織同放贏國人落香港

《學前語文秘笈》流動應用程式 (iOS 版本)

查一查，有android版本，有ui有data，只係寫返隻ios

android版本仲要垃圾到，1萬download都無

咁都有80萬，納稅人既錢

好平架咋
30萬乜都得啦

根本就係用黎利益輸送

狗屎垃圾炒埋一碟極個app
就叫創新

果隻要連部實體機一d都唔簡單
虛擬夾公仔就好簡單

500億使左完全唔覺香港有幾創科

我已經諗好
VR人工智能太極教練
用blockchain儲存鍛鍊數據, 配合人工智能挑選招式, 喺虛擬空間耍太極

500萬
3年起貨

虛擬就唔過癮啦

個app連接youtube d 片, 加d相之類 咁就成完, 收4m野

問題會有幾多老人家用

政府資助D APP下載得一百幾十...

撥多100萬做宣傳啦

香港晒幾百幾千萬買 windows, msoffice 都係晒納稅人錢

洗閪10萬啊
3萬蚊都比多啦屌

link去YouTube就真係3 4 皮搞掂啦

你老味
無撚野啊
咁就450 萬
45000 都唔值啦

我當寫隻超高質既要50 萬 100 萬
都吞成幾百粒 宜家係公開比人睇
但係冇佢符

利益輸送

推上報呀屌你老母!!!!!!!!!!!!

屌佢老母整埋晒d垃圾
除左第一個睇落有d用
其他全部係垃圾
屌你老母創科局

今年政府先話撥500億畀創科局
唔係咁啲錢點用得晒

Fat Fat

審計報告曾指康文署「我的圖書館」手機app花費了高達332萬元開發，最近更斥資120萬購入新服務，但不知是否康文署「見過鬼怕黑」不敢宣傳，甚少人知曉。

有鬼用咩蘋果審計署都報過圖書館app用左350萬架
不過冇人吹得佢漲
依家係香港cap水就係咁簡單
你班賤民做到狗咁做成世都唔及人地cap一次水

班友cap水勁過大陸貪官,人地都收收埋埋,呢d真係光明正大

全部外判 判比D愛國愛黨魚毛做 大工程留比黨企

仲有個政府整既黃大仙上香APP

屌那星 呢D就係日講夜講既創科

決定整個太極app

Cls 俾我唔洗1個月都寫完啦
當收連登fg價都係50k
剩袋450萬

日做夜做交税就養狗官
利益輸送
我屌佢老母 你話真係創新高科技都條氣順d呀

利益輸送係一回事，但點解整親都係老餅嘢

你睇下個局長個款就知D APP有幾長輩

跟隊整個五禽戲app

羊焗腸話自己有赤子之心架.........

呢啲app，freelance價萬零

屌你老味真係越睇越火。

所謂呢D "app" 九成九係一個html, 用"app"包裝。幾千蚊做到有餘。

平時唔會有人睇嘅野你仲要花幾百萬放搞包裝，要人放個咁嘅垃圾柒app入電話?

仲有呢d app target係咩人? 老年, 殘疾人士，盲人射箭??，自閉幼兒??? 仲iphone app? 佢地有冇iphone阿??

唔係利益輸送我點都得。

之後就話香港冇人才
引入支那專才 專偷呃拐騙

屌你乜撚app，ai 透過vr 虛擬八段錦呀

屌, 你以為人人都拎到咩, 講關係架

平時維穩 遊行 唔洗出糧咩

外判比連登仔一皮都搞得掂
留名睇人頂爛市倒貼賺經驗

唔推唔是人

大把中坑老野仲覺得呢個政府好好架

記得之前返酒店炒散同d 中坑吹水話創科局500億咪又係送上大陸，佢仲話返呀唔好人講你就信啦，依加中國好強大架，要你香港d 錢做咩，我一聽到呢d 都廢事同佢講落去

整個濕9 apps 45萬都比多啦，平時申請親政府funding 都難過飛天，求其一個街坊會申請到4百幾

lm

創科生活基金評審委員會 委員名單（1.5.2017 – 30.4.2019）

主席
創新及科技局常任秘書長
卓永興先生, JP

委員
陳令名教授, 工程師
羅瑞真博士
羅淑君女士, JP
李正儀博士, JP
李德志教授
梁頴宇女士, JP
盧煜明教授, SBS, JP
盧佩瑩教授
馬紹良先生, BBS, MH
吳國豪工程師
黄錦輝教授, MH
黃廣揚先生

當然委員
創新科技署署長（或其代表）
政府資訊科技總監（或其代表）

成日出依啲新聞，搞到個個都以為 IT 好好搵，識揼 code 有個 idea 就發到達

但事實上，如果大家細心啲睇，香港政府不單只冇幫過一班真係有心搞創科嘅年青人，仲要擺到明畀你聽依一切都係利益輸送。唔係你求撚其開一間有限公司就呃食到佢哋條水，前提係你要喺佢哋個利益網絡先有得受惠

咁乜嘢人喺佢哋個 corruption network 度？咪又係二世祖同官後代囉

Fuck you Hong Kong!!!

巴打it 仔？
撈成點

係 IT 狗

24，一個人，窮三代，冇錢冇女，工作輕鬆，但夠食夠住夠買吓股票

係生活得唔開心咁解，我同朋友成日都好想搞啲 products，可惜冇上述嘅利益網絡人脈，所以都放棄咗。

而家只希望盡快 roll 大嚿錢，離開支那

單野好少人理

唉

推上報

投入科研發展資金數字gogogo

成日亂派錢比無聊人 然後本地科學家要攞funding就難過登天

cls

推到老蘋報

蘋果日報已經報咗

創科生活基金撥款450萬予北角街坊會開發八段錦APP

屌

播片咁hi -tech

可能得圖片only

係就主動調查下創科局/創科署啦

一齊

所以幾時都話

腥港最撚容易利益輸送既兩大毒瘤行業

1. 工程
2. IT

有線都報左, 問埋間野同創科局, 但都係得個講字吹到好高科技

IT好好搵，永遠無你份

個app批比大陸1000蚊寫好多
淨低449萬比政府局同基金腦細食左

建制派自己o的IT公司接都唔出奇

XX街坊福利會果然99%愛國親中團體

成450萬寫個App

呢o的app冇backend service, 唔洗要server, 最盡六位數乜都夠

除非你搵大明星拍片

痴撚線

Send 咗email 去問點解值4523930
希望會覆

推!

《北角雞坊會》
八段"敢" 口訣：
一呃、二騙、三偷、四搶、
五打、六砸、七姦、八殺。

岩晒支那人用

有線真係高質
屋企遲d真係要裝黎支持下

想問下FYP個P字點解

唔小心打多咗

on9

不如乾脆用5億整個Alpha Go 重好。

真係好想寫去ombudsman

佢玩deep learning

嘩

中国人

中共

其實⋯第1個協助視障射箭係咩回事？

點解視障要玩射箭

星之恥又贏
人生贏家

鬧寫 app 班人既對象係冇用
鬧呃錢班友先係目標

有個重組句子app都百二萬

叫大陸仔整個罐頭既幾千蚊有交易

我唔係鬧只係覺得好反智
你寫身體殘缺我都唔會留意
視障配射箭真係想像唔到
申請同批果個諗梗乜

手機年代，佢公司仲可以寫個non responsive既網站，小學生都不如，邊個夠佢機會多

所以係呃開發費同批班仆街有問題
當中提及既對象係無辜

unwire 實試：政府 10 大「廢」 Apps 「 3 個殘廢 7 下載唔到 」

外賣叫大陸仔10幾萬整到

自己淨袋400個

我指提及其他對象槍口好易偏離
好易會將槍口向左班「受惠者」，而唔係呃錢同亂批既人

幾百粒已經起到一線中文pcgame